尖沙咀狗屋外 黑警拎走個等車男再告佢無帶身份證

黑警拉左佢入警署叫佢報失

事主 係巴士站被SS拎走身份證查
黑警過一陣再問佢拎身份證
事主拎唔出被告無帶身份證
事主：你地拎左去查 打埋上總台
黑警：我地冇拎過 入去報失

係咪得我一個睇唔明

我好多年前唔見身份証 班黑警叫我自己上網攪 洗撚報失

報失比差佬偷

放左出黎 入警署就搵返

咁痴線？！

係暗格搵返, 班黑警仲唔係玩野!?

成班賊

死黑狗明玩野